依家先知道梁天琦有幾偉大

一早已經洞悉左未來嘅佢而家仲坐緊..
呢個政府一次又一次令我哋失去信心
到底仲有啲乜嘢可以做

港獨
一個大家唔敢承認既事實

真係歷歷在目，印象好深刻

從來令到社會動亂嘅係當權者
真係好撚中

真心嗰句越嚟越覺得無能為力